{"translation-revision-date":"2023-11-23 12:57+0200","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"assets\/js\/blocks\/map.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Accessibility":["Saavutettavuus"],"Aria Labelled By":["Aria Labelled By"],"Identifies the element (or elements) that labels the element it is applied to. Use the same ID as in the section heading.":["Identifioi elementin (tai elementit), jotka liittyy elementtiin, johon se on kytketty. K\u00e4yt\u00e4 samaa ID:t\u00e4 kuin osion otsikossa."],"Aria label":["Aria label"],"If section heading doesn`t match correct description, you can use aria-label. IMPORTANT! Use aria-labelledby by default.":["Jos osion otsikko ei vastaa sis\u00e4lt\u00f6\u00e4, voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 aria-label -attribuuttia. HUOM! K\u00e4yt\u00e4 oletuksena aria-labelledby -attribuuttia."],"Color settings":["V\u00e4riasetukset"],"Background color":["Taustav\u00e4ri"],"Width Controls":["Leveysasetukset"],"Alignment Controls":["J\u00e4rjestysasetukset"],"Reverse Order":["K\u00e4\u00e4nn\u00e4 j\u00e4rjestys"],"Choose variation":["Valitse variaatio"],"Select a block variation to start with.":["Valitse lohkomuunnelma, josta haluat aloittaa."]}}}